油塘咩事？

有堆狗 又有狗車 着撚曬燈添

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

有班popo喺高超道將軍澳華人永遠墳場入口聚集 唔知搞咩

幾個鐘前鯉魚門龍騰火燭過
唔知有無關係